開學之後，吐露港日日都撞車

開學之後無一日準時返工

班仆街快撚啲死
唔撚識渣咪撚渣